假如二戰日本無打美國，德國無打 蘇聯

我地應該係日本人
世界版圖 應該得返 美國日本蘇聯德國

如果發現新大陸嘅係日本人

秦始皇統一果陣
佢哋都 仲係打獵緊

日本比美國禁運石油, 唔發動太平洋戰爭都係會輸

得返美國 日本蘇聯德國
跟住再分裂 十幾個國家
情況就係好似英國分裂出美國咁

蘇聯都已經有計劃進攻納粹德國
好似係遠東果邊調兵返西線
而德國係死好彩，係蘇聯冇乜準備嘅情況下
早過蘇聯進攻
如果德國一直都冇打蘇聯
一尾搞英國
俾到充足時間蘇聯做準備
二戰嘅歐洲戰線可能早幾年玩完

德國係冇可能唔打蘇聯。德國要打二戰其中一個原因係lebensraum生存空間，拎斯拉夫人嘅地。之前打法國、西歐只係要避免打蘇聯時兩面受敵（亦都有諗過同英國議和）。呢條問題唔成立因為唔打蘇聯嘅根本唔會有二戰。

仲有東歐地區既人口都正正係納粹極度需要既野
根本無唔打既可能

笑死，又一隻傻鳩

因為德國基本上霸晒歐洲
打蘇聯差80公里就到莫斯科
因為冬天早左黎 坦克開唔到
係果邊凍死
第一點令德國輸係因為同蘇聯開戰
第二點係同美國開埋戰
納粹控制下應該都幾難分裂
來源youtube睇

仲有好多原因
工業生產力唔夠 軍備唔夠多 補充唔夠快
戰略失誤
資源 (蘇聯已經有同盟國援助

我睇係德國打蘇聯先
佢地本身寫左不打既條款
德國破左

nazi Soviet non aggression pact
用既字彙可以專業少少

蘇聯有當年二戰文件公佈
當地佢地都信唔過希特拉
一早都plan左要打德國
只係佢俾遠東拖住
搞到個計劃俾德國遲三個月

所以德國唔打蘇聯
蘇聯都一定會打德國
佢地點都會開戰
呢個係事實

nazi同蘇聯基本上一定會打 係時間同邊個打先既問題
日本都唔可能唔打東南亞 本國根本無資源繼續供應軍需 現有既都係東北度攞返去既 唔搶資源唔會打得到場消耗戰

咁德國會輸最大原因會唔會係同埋美國開戰

如果日本唔打美國，德國唔打蘇聯，仲有閪世界大戰咩屌

美國投入戰爭，開盡生產力之後就已經冇得打

日本唔打美國=唔打英國、同盟國，中國部隊分分鐘撤軍，而且佔領左都未必會皇民化，所以你未必做到日本人

如果清朝北洋艦隊有資金支持 同有個識打海戰的將軍 日本一早收皮